火炭麗琪定大埔奶其?

兩首都係咁高質 但火炭麗琪VIEW多成2百萬 點解差咁遠 明明大埔奶其都好好聽

火炭麗琪
大埔奶其

天水圍gang

不了喇 唔入流
仲要個名都抄人

67

難聽到閪咁

1

保持正面係因為柒羊先好聽姐 奶其

屌你老母全部垃撚閪圾

柒羊囉

7

柒羊真心正，佢首專一的fuckboy正到仆街

仲有last night in the 6

柒羊啲歌聽落好舒服，好想佢出多啲歌

奶其利筋都學人RAP
玩左十幾年都仲係OFF曬BEAT

痴利筋

奶其

幾正喎

啲rap都係似數白欖咁樣你哋平時聽開d 乜

奶其好似奶共

我覺得 秘密不能說 最好聽

唔係好似 直情係奶共 加拿大支那人

Anxiety把聲無柒羊禁正，不過成首歌改完唔會覺得難聽咗，因為唔同咗style